係香港人就唔該抵制奶支鬼滅

一套係奶共奶到一紅就衝去上海開cafe

一套係反共反到被上海電影節下架

唔使諗到時一定有人拎白箱票房同鬼滅做比較，以鬼滅紅既程度拋離白箱幾個零唔係問題

到時班離地藍絲一定會沾沾自喜，恥笑白箱係小眾玩意動物台毒撚先會睇

我地冇面唔緊要，反正平時都俾mk笑到慣晒，但重點係水島努監督幫我地出咗咁多聲，到頭來連套奶共無腦片都比唔上，你地真係咁就甘心咩

我喺到呼籲各位同路人同我一齊杯葛鬼滅，入場支持白箱，拒絕沈淪做港豬，stand with 水島努

其實日本好多只係賣license
收咗錢唔撚理做咩

Hit個時唔賺幾時賺

日本豬:人民幣呀!!!!!!

呢家都好小見好似樓主咁落力既五毛
係好波既

你就五毛
我十幾年前係隔離登屌鳩蝗蟲嗰陣係戒咗奶未呀？